［圍爐］瞓唔著嘅你請入 擺低你嘅思緒 然後..

又嬲又心痛
我以為自己睇左就黎3個月會麻木
點知係一次俾一次睇到激氣 因為班popo越嚟越過份

睇住一幕幕黑警濫用暴力
亂放喺民居附近,甚至係室內放TG
銅鑼灣放鬼

然後政府同popo又會淨係識開垃圾press con又三篤屁 譴乜撚野責暴力啫 出黎搞笑？

作為一個香港人 有 人性 嘅 有 良知 嘅
今晚睇到咁 不能得一晚安眠
繼721 後又見一黑
喊到頭痛 完全瞓唔到

但我決定唔使諗了
812 再次和你飛

放低電話 唞足精神

push